（集思廣益）靚仔返咩工好？

矮（172）
唔大隻（正常香港人運動底嘅size）
口才好 英文好
請出招

咁撚矮做騎師啦

童工？

ptbf

諗住一陣去申請傷殘津貼
btw騎師帶住頭盔咁靚仔做咩

合法嘅員工
非法嘅享受

地盤

$1 你幫我hj2q？

唔係講笑
早兩日先見到個地盤彭于晏

唔好呀巴打 賓周都損

羅蘭姐請唔請伴舞

不了 我想要長腿靚女

健身教練

操大隻之後諗諗佢
去過幾次康民署都執唔到雞

比闊太包養算啦

sorry send錯

我想返工！

172都矮

你講到咁靚仔選香港先生囉

男喎 180係基本嘢啦